Miss Woodhouse was zo geweldig een persoon in Highbury, dat het vooruitzicht van de introductie evenveel had gegeven paniek als plezier; maar het nederige, dankbare meisje ging af zeer bevredigende gevoelens, opgetogen over de gemoedsgesteldheid waarmee Miss Woodhouse had haar de hele avond behandeld en eigenlijk de hand geschud eindelijk bij haar!
